clubhouse 就算冇acc，冇iphone都可以聽

呢個係錄左clubhouse